鐘意咩pokemon 代表你係咩人

比卡超:自我中心既人 以為自己係主角
小火龍:Mk 諗住自己都識飛
車厘龜:毒撚 縮埋一邊
奇異種子:變態 鐘意觸手
夢夢:牆頭草 唔係好好打又以為自己好勁
裂空座:潮童 成日著潮牌
伊貝:死那型 以為自己好可愛
卡比獸:真男人 有愛心又有安全感

咁百變怪呢

樓豬一定係卡比獸咁款

卡比獸：肥毒 幻想有女鍾意自己對肥仔波

恥鬼呢

好似樓豬咁成日開post刷存在感嘅人又鍾意邊隻pin

呢個真係少人鍾意啲 佢地會收埋個性奴喺屋企

波加曼呢

冇沙奈朵?

雪拉比呢

班吉拉

咩撚恥鬼

樓豬=肥仔

動物御三家呢

鐘意毒氣丸呢

木木梟呢

百變怪:香港人打老細工 對老闆唯命是從
放左工 屌到個老闆仆街 之後訓完起身繼續翻工

有幾百隻 樓主解曬黎睇下

卡比獸

利申：肥仔

果然翁呢？

耿鬼就聽過
你果隻係咪新進化

蜥蜴王 有冇同好!!!!!!

雷伊貝

我鍾意吸盤小丑喎...

最鍾意百變怪

講埋另外幾百隻未

代歐奇希斯

烈咬陸鯊

恥鬼都無

妖精伊貝呢

蜥蜴王呢!!!!

我鍾意水君呢

車厘龜係毒撚都講得出

牛蛙君呢

文字圖騰呢？

帝牙盧卡

紅色鯉魚龍

利基亞

想要咩就有咩

冇我，此po已完

紅唇娃呢？

牙古獸呢

小妖獸呢

百變怪：上述皆是

姆克兒

ルカリオ